有無人信報夢？

有無人試過？分享下

阿婆死左幾年, 阿媽發夢見到佢冇衫著, 跟住去買紙衫紙鞋紙錢燒比佢, 就冇再發夢見過佢

係個？爸打通常都派膠，唔信

Show blocked user:折翼

呀婆走咗，未黎得切通知某親戚，第二朝親戚打黎問發生咩事，佢話夢見呀婆同佢交代要點點點，照顧好我地，佢要走了

婆婆

我認真

Wow.....

冇

發夢真係好怪 唔明發夢有咩用 可能真係攞黎做人同其他野溝通嘅媒介掛

有個好乞人憎親戚拜山趕住走, 一陣就清走祭品
之後發夢畀先人鬧話未食晒

我自己試過3次，

有個好錫我嘅阿叔因為病過世，我有去見佢最後一面，佢係有漸凍人病，到後期已經係得返眼鼻口郁到，連發聲都已經做唔到，佢過世後隔咗排我發夢，佢嚟咗我屋企探我仲行得走得可以跳舞，佢同我講佢而家好舒服好開心終於可以郁得返，個夢已經十年前左右發，但我到今日都仲好清楚記得。

第二次係我有個好朋友去旅行急性心臟病過世，又係過咗段時間發咗個夢，又係去我屋企搵我，我見到佢成身金光閃閃咁，然後我係夢入面突然醒起佢已經過咗身正準備開口問佢之際，佢攬住我攬得好實同我講佢要走啦。

第三次係我阿婆，今次就唔係好記得清楚，但大致上係叫我哋照顧自己之類。

因為呢啲經驗，我好相信報夢，
當然你可以選擇唔信，但可以當係一種心靈嘅慰藉，由夢境知道佢地而家生活安好冇病冇痛。